吳明德教授: 特朗普炒起聯合國!? 習近平馬仔頂得住!?

#中國 #林鄭 #政治

吳明德教授: 特朗普炒起聯合國!?
習近平馬仔頂得住!?
(嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟)

D100 Radio
452K subscribers

吳明德教授: 特朗普炒起聯合國!? 習近平馬仔頂得住!? (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟)

美國總統特朗普周二 (7日) 炮轟世衞組織以中國為中心, 抨擊其對疫情的應對方式, 指摘世衞形同屬於中國的一部分, 對各國造成危害。同日, 美國共和黨有議員在眾議院提出議案, 要求世衞總幹事譚德塞下台前, 美國暫停給予世衞一年資助額, 即為數5800萬美元, 同時要求成立國際委員會, 調查世衞在中共處理新冠肺炎疫情上所扮演角色。

相關影片:
1. 答特朗普鳳凰衛視王又又認香港，蓋茨拒一個中國原則讚台灣國家 (王又又，特朗普，劉長樂，邱騰華，蓋茨 Bill Gates) D100 文昌講政經 ()
2. 林鄭月娥減薪一成諗縮數! 離地特首記者會露出馬腳! D100 左右大局 (主持: 李慧玲、余若薇) ()
3. 田北俊再向林鄭月娥亮劍! 曾俊華撐袁彌昌搞葉劉!? D100 左右大局 (主持: 李慧玲、區諾軒 烽煙訪問: 田北俊) ()

D100 香港:
Facebook:

#中國 #林鄭 #政治